建議：在警總前播黑警片段

羞辱佢地！！

例如這種：

612黑警故事

認同請分享！！

好

建議新口號：警隊改革！獨立調查

警隊改革

獨立調查

第一，成立由法官組成的獨立調查委員會

第二，立法會用P&P 同步調查

推！

可以去唔同地方搞下放映會
香港人好善忘, 好易唔記得嘢要隨時提醒condom仔點濫權

佢哋會射到一地係喎

推

唔好用「羞辱」，我地只是希望佢地面對自己做過D咩！令各大市民更了解警隊。

可唔可以高舉狗公sir露械既相

洗唔洗portable projector同

唔好沉！